售多張BTS演唱會

售20號VIP 2488飛，號碼240號內 有少量 6張（平放）
23-3月 A2區 企行2連 座號 662/663
另有大量其他

祝你死全家

Dllm

起完樓主底原來係黃牛黨黎

屌你老母